我老豆好撚恐怖

講左老豆平時係個點既人先 佢平日好少講嘢 個人好隨和 有時都既搞笑 總之就係個好nice 好平易近人既人 但早一個禮拜佢入院做手術 住院住左一個禮拜 出返黎之後而家係屋企休養緊 點知就黎料
首先不斷點人做嘢 唔係叫人幫佢拎呢樣嗰樣 係佢一有唔順眼既嘢就會點人執返好佢 例如電話個擺位咩左 會即卡叫人放返好 又會好執著 同佢傾計一定要全程望住佢 又會好容易唔滿意D嘢 總之成個人唔同左咁 平時既佢真係好隨和好平易近人 啱啱出門口特登唔帶鑰匙 佢就話：咁你半夜三更返黎唔通要屋企人起身開門比你？你係咪傻架 咁自私既你？
貪方便都俾佢屌左四五句...... 有冇巴打知道點解佢出院之後會邊成咁？
利：啊爸平時真係唔多講野 而家好多道理隨口飛

咩事入院做手術？

應該俾人換咗個腦

佢知自己時日無多決定唔撚再忍見人就屌

你唔帶鑰匙出街你都有問題

只係一啲好輕微嘅手術

已經忍夠你。。。

認真po

認真㗎

你咁撚ON9
你老豆唔係度果度你點撚樣阿
唔屌醒你仲等幾時?

似係知自己就走 想臨走前教下你做人

你俾人縱慣 乜乜唔帶鎖匙奉旨等人開門俾你點點點
你老豆入一入廠 對生命有啟示 知道你唔可以再係咁 要好好糾正你

夠認真未

啱啱出門口特登唔帶鑰匙 佢就話：咁你半夜三更返黎唔通要屋企人起身開門比你？
佢講得岩WO

屌 佢要入醫院你估佢唔驚架 大小都好都有風險㗎嘛 佢番到嚟你順佢意唔得ge 佢屌得你無錯㗎 咁大個人你又唔想比人check住幾點番嚟 比得自由你 你都應該有義務 唔洗人擔心 又唔好影響到人 咁唔通你3點番嚟 佢地真係要3點起身幫你開門咩

因為自己錯俾老豆屌 轉頭上黎開post話佢好撚恐怖
樓主你都不遑多讓

知道自己時日無多，要教你地獨立同責任感